袁澧林挑戰heidi地位!

佢ig story左右轉個人 完全諗起heidi張gif

咪撚搞我澧林bb
人地都唔係走性感路線

辻本杏

嘩屌你咩 食飽先嚟玩

樓上條柒頭可唔可以咪撚引用留言?

點解欣宜呢期打扮咁撚痴線？

佢呢期成日著呢d暴露弱點既衫

笑死

哇屌佢個樣柒到

樣就成日得一個款 所謂文青已經入哂血 轉唔到型

佢扮文青個樣好似痴呆弱智咁

扮得多就嘔心

識貨